發現呀豬呀狗都可以做健身教練

係fb見到有個女仔瘦到成條柴咁 成日蒲酒吧 身上有冇咩肌肉量都可以做某間physical既sales定唔知personal trainer...